還是忍不住開了口

要是我先開口
很需要你逗留 告白有用
還是
根本沒有

你是否真的沒所謂